721元朗恐襲 兩被告保釋外出候審

7.21「元朗恐襲」白衣人無差別襲擊市民事件，事隔逾一個月，警方合共拘捕28人，日前終落案起訴一名運輸工及一名電工暴動罪，案件今午提堂。案件押後至10月25日再訊，其間兩人獲准以3萬現金保釋，須交出旅遊證件、每晚10時至翌早6時守宵禁令、每周二及五晚上到警署報到，且須禁足元朗站及其外50米範圍。

被告王志榮（54歲）及黃英傑（48歲），兩人分別報稱居於元朗鳳琴街雍翠豪園及天水圍天頌苑。他們同被控一項暴動罪，指他們於7月21日在元朗港鐵西鐵線元朗站內連同其他不知名人士參與暴動。

據知，兩人分別於7月22日及本月8日下午被捕，後獲警方批准保釋，至昨天控罪有變，改為暴動，二人保釋被撤銷。兩人今由警車押至粉嶺裁判法院，惟車內拉上窗簾，車窗呈現全黑色，無法看到車內情況。法庭內外未見有群眾聚集，除大約十名疑似是被告親友的中年人，庭內主要是約20名傳媒代表。

案件一開庭便有阻滯，辯方發現，警方案件主管在指控案情中，把兩被告混淆，將次被告當成首被告，對兩人的指控犯案經過大兜亂，裁判官需押後片刻，讓控辯作出修訂。

官有無屌？

有名有姓...

屌，又放L番出黎